英格蘭有趣數據分享

你老母閪成場120分鐘得入波果腳罰球中龍

認真 點解kane射比龍果球唔計
係咪因為當左offside

中柱

係offside

第一下係keeper 撲到喎

所以咪計offside囉

呢隊西波入四強真係冇天理

加時護空門個角球又唔計？

岩
其實數據都係得個睇字
數據話基奧特世杯踢到宜家無一腳中龍埋門
但個事實係比人擋晒 無計到

blocked shot同被護空門係不嬲唔計

所以話數據未必反映到事實